[脫敏] 有濕疹bro 入一入黎

有冇bro 做過脫敏療程?? 有效嗎

yyy

之前個皮膚科醫生話做完都唔係100%有效 同埋做緊嗰陣都可能要食似藥控制

唔該你 好貴 唔知係咪100%

未聽過

係咪養和果個? 巴打可唔可以報個價黎聽聽 反正睇一次醫生都幾舊水, 加埋平日買d貴梘貴洗頭水, 如果負擔到有興趣試

我睇嗰個係皮膚科入面都出名 佢話有啲做完脫敏最尾都係睇返皮膚科 同埋脫敏淨係脫一樣 你如果多過一樣致敏源就冇乜用 同埋都真係幾貴

好似有2-3間醫院有得做？ 如果冇記錯要幾萬蚊

下次我再大爆發果陣覆診順便問下而家個醫生睇下佢有咩意見先, thx巴打

因為佢都講過, 我換過幾次藥, 對佢間細診所黎講差唔多冇貨賣 而家嘅藥再冇效就要換醫生

巴打濕疹？

呢點我又覺得, 最麻煩又難避免嘅就真係得塵蟎, 其他食物花粉之類唔算難攪, 剩係脫一種, 而果種係真係斷尾式唔再敏感, 我buy呀

有冇人知塵蟎脫唔脫到

脫到借錢都做 一定大有改善

唔係養和 口股60000 針就7
3-5 年

脫到 我問左

其實個銀碼好似好大, 不過我自己黎講, 計返平均一個月睇一次5舊水醫生, 睇10年都60000, 而我都睇咗廿幾年唔斷尾

thx巴打, 下次覆診我問下我個醫生呢個方法係我身上可唔可行先決定

問左未

留名想知，有濕疹十幾年，食緊免疫力藥

有冇好d? 我都十幾年

召集所有西醫撚入黎～

祝手術成功，不過同時有機會治療失敗。。。注意！

希望得

“手術成功，治療失敗” 有冇聽過？

係就係好左6,7成, 但都唔係辦法, 唔可以食一世

利申:食左一年8個月,每月$2-3K, 每3個月驗血

你係邊到睇?有冇驗下對咩敏感